有冇工程巴知道東區走廊上蓋工程咁樣係做完未？

黃圈個個位係咪暫時性定係以後都會係咁？

原車cam片

政府文件
合約編號：HY/2009/19

如果做細左，係咪應該做過

有冇人知

香港工程係咁上下質素㗎啦

標準回覆：係設計嘅一部份，唔存在安全問題

再做會用多咗錢同時間